[1]
 N = 57896044618658097711785492504343953926634992332820282019728792003956564819949
 t = -384483085883472032291258361162322087063
 s = 62172327
a = 0
D = -3
m = 57896044618658097711785492504343953927019475418703754052020050365118886907013
q = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
E = [0, 57732395173318159200111656993698835009612695966372110070387882780054824943720]
P = [20538571811344322152533394981831160619184293716855381275905364633124489476715, 2843668622474390191532596592126268941351493025518333409738990151702109451057]
[2]
 N = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
 t = -60714266727615070147572031285373501
 s = 86939249015407
a = 0
D = -3
m = 931218878435386497786796567938400595843335894009690603904959765999921
q = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
E = [0, 921236607679211570864216166467199306991920482991453548926609889054857]
P = [482592800651719988993426262536392726879297888720262668746537606981120, 116248709250798397009309261005906122690615470889939240575528316834012]
[3]
 N = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
 t = -182190763732335119264891837
 s = 98464847731
a = 0
D = -3
m = 10711144724408188653870700048996906430200164508226150941
q = 108781407489405633049073668800034336491428911
E = [0, 2489660786647620227506134750733247607352256895952928906]
P = [6261593906786144703480401668565499931275399497992534195, 4437276709833461171848829160189382483912739838171377763]
[4]
 N = 108781407489405633049073668800034336491428911
 t = -13468146009806815058719
 s = 63833457087
a = 0
D = -3
m = 108781407489405633049087136946044143306487631
q = 1704144071989475656723444491046513
E = [0, 12701025987340230684154462330493739217539929]
P = [95154948987964760905720385251628935798320712, 45446124377540327323524924491870097513121197]
[5]
 N = 1704144071989475656723444491046513
 t = -80303988138755138
 s = 31919516356
a = 0
D = -3
m = 1704144071989475737027432629801652
q = 53388781113819822973117
E = [0, 504348884290128392979784727465578]
P = [1408753602114140152801511490288527, 738133837445217541354522217779544]
[6]
 N = 53388781113819822973117
 t = -225423581059
 s = 456741
a = 0
D = -3
m = 53388781114045246554177
q = 116890712929308397
E = [0, 5744651848998658365641]
P = [40673833999780234528203, 21220479707473867574574]

[1]
 N = 57896044618658097711785492504343953926634992332820282019728792003956564819949
 t = -384483085883472032291258361162322087063
 s = 62172327
a = 0
D = -3
m = 57896044618658097711785492504343953927019475418703754052020050365118886907013
q = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
E = [0, 57732395173318159200111656993698835009612695966372110070387882780054824943720]
P = [20538571811344322152533394981831160619184293716855381275905364633124489476715, 2843668622474390191532596592126268941351493025518333409738990151702109451057]
[2]
 N = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
 t = -60714266727615070147572031285373501
 s = 86939249015407
a = 0
D = -3
m = 931218878435386497786796567938400595843335894009690603904959765999921
q = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
E = [0, 921236607679211570864216166467199306991920482991453548926609889054857]
P = [482592800651719988993426262536392726879297888720262668746537606981120, 116248709250798397009309261005906122690615470889939240575528316834012]
[3]
 N = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
 t = -182190763732335119264891837
 s = 98464847731
a = 0
D = -3
m = 10711144724408188653870700048996906430200164508226150941
q = 108781407489405633049073668800034336491428911
E = [0, 2489660786647620227506134750733247607352256895952928906]
P = [6261593906786144703480401668565499931275399497992534195, 4437276709833461171848829160189382483912739838171377763]
[4]
 N = 108781407489405633049073668800034336491428911
 t = -13468146009806815058719
 s = 63833457087
a = 0
D = -3
m = 108781407489405633049087136946044143306487631
q = 1704144071989475656723444491046513
E = [0, 12701025987340230684154462330493739217539929]
P = [95154948987964760905720385251628935798320712, 45446124377540327323524924491870097513121197]
[5]
 N = 1704144071989475656723444491046513
 t = -80303988138755138
 s = 31919516356
a = 0
D = -3
m = 1704144071989475737027432629801652
q = 53388781113819822973117
E = [0, 504348884290128392979784727465578]
P = [1408753602114140152801511490288527, 738133837445217541354522217779544]
[6]
 N = 53388781113819822973117
 t = -225423581059
 s = 456741
a = 0
D = -3
m = 53388781114045246554177
q = 116890712929308397
E = [0, 5744651848998658365641]
P = [40673833999780234528203, 21220479707473867574574]

[1]
 N = 57896044618658097711785492504343953926634992332820282019728792003956564819949
 t = -384483085883472032291258361162322087063
 s = 62172327
a = 0
D = -3
m = 57896044618658097711785492504343953927019475418703754052020050365118886907013
q = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
E = [0, 57732395173318159200111656993698835009612695966372110070387882780054824943720]
P = [20538571811344322152533394981831160619184293716855381275905364633124489476715, 2843668622474390191532596592126268941351493025518333409738990151702109451057]
[2]
 N = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
 t = -60714266727615070147572031285373501
 s = 86939249015407
a = 0
D = -3
m = 931218878435386497786796567938400595843335894009690603904959765999921
q = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
E = [0, 921236607679211570864216166467199306991920482991453548926609889054857]
P = [482592800651719988993426262536392726879297888720262668746537606981120, 116248709250798397009309261005906122690615470889939240575528316834012]
[3]
 N = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
 t = -182190763732335119264891837
 s = 98464847731
a = 0
D = -3
m = 10711144724408188653870700048996906430200164508226150941
q = 108781407489405633049073668800034336491428911
E = [0, 2489660786647620227506134750733247607352256895952928906]
P = [6261593906786144703480401668565499931275399497992534195, 4437276709833461171848829160189382483912739838171377763]
[4]
 N = 108781407489405633049073668800034336491428911
 t = -13468146009806815058719
 s = 63833457087
a = 0
D = -3
m = 108781407489405633049087136946044143306487631
q = 1704144071989475656723444491046513
E = [0, 12701025987340230684154462330493739217539929]
P = [95154948987964760905720385251628935798320712, 45446124377540327323524924491870097513121197]
[5]
 N = 1704144071989475656723444491046513
 t = -80303988138755138
 s = 31919516356
a = 0
D = -3
m = 1704144071989475737027432629801652
q = 53388781113819822973117
E = [0, 504348884290128392979784727465578]
P = [1408753602114140152801511490288527, 738133837445217541354522217779544]
[6]
 N = 53388781113819822973117
 t = -225423581059
 s = 456741
a = 0
D = -3
m = 53388781114045246554177
q = 116890712929308397
E = [0, 5744651848998658365641]
P = [40673833999780234528203, 21220479707473867574574]

[1]
 N = 57896044618658097711785492504343953926634992332820282019728792003956564819949
 t = -384483085883472032291258361162322087063
 s = 62172327
a = 0
D = -3
m = 57896044618658097711785492504343953927019475418703754052020050365118886907013
q = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
E = [0, 57732395173318159200111656993698835009612695966372110070387882780054824943720]
P = [20538571811344322152533394981831160619184293716855381275905364633124489476715, 2843668622474390191532596592126268941351493025518333409738990151702109451057]
[2]
 N = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
 t = -60714266727615070147572031285373501
 s = 86939249015407
a = 0
D = -3
m = 931218878435386497786796567938400595843335894009690603904959765999921
q = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
E = [0, 921236607679211570864216166467199306991920482991453548926609889054857]
P = [482592800651719988993426262536392726879297888720262668746537606981120, 116248709250798397009309261005906122690615470889939240575528316834012]
[3]
 N = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
 t = -182190763732335119264891837
 s = 98464847731
a = 0
D = -3
m = 10711144724408188653870700048996906430200164508226150941
q = 108781407489405633049073668800034336491428911
E = [0, 2489660786647620227506134750733247607352256895952928906]
P = [6261593906786144703480401668565499931275399497992534195, 4437276709833461171848829160189382483912739838171377763]
[4]
 N = 108781407489405633049073668800034336491428911
 t = -13468146009806815058719
 s = 63833457087
a = 0
D = -3
m = 108781407489405633049087136946044143306487631
q = 1704144071989475656723444491046513
E = [0, 12701025987340230684154462330493739217539929]
P = [95154948987964760905720385251628935798320712, 45446124377540327323524924491870097513121197]
[5]
 N = 1704144071989475656723444491046513
 t = -80303988138755138
 s = 31919516356
a = 0
D = -3
m = 1704144071989475737027432629801652
q = 53388781113819822973117
E = [0, 504348884290128392979784727465578]
P = [1408753602114140152801511490288527, 738133837445217541354522217779544]
[6]
 N = 53388781113819822973117
 t = -225423581059
 s = 456741
a = 0
D = -3
m = 53388781114045246554177
q = 116890712929308397
E = [0, 5744651848998658365641]
P = [40673833999780234528203, 21220479707473867574574]

[1]
 N = 57896044618658097711785492504343953926634992332820282019728792003956564819949
 t = -384483085883472032291258361162322087063
 s = 62172327
a = 0
D = -3
m = 57896044618658097711785492504343953927019475418703754052020050365118886907013
q = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
E = [0, 57732395173318159200111656993698835009612695966372110070387882780054824943720]
P = [20538571811344322152533394981831160619184293716855381275905364633124489476715, 2843668622474390191532596592126268941351493025518333409738990151702109451057]
[2]
 N = 931218878435386497786796567938400535129069166394620456332928480626419
 t = -60714266727615070147572031285373501
 s = 86939249015407
a = 0
D = -3
m = 931218878435386497786796567938400595843335894009690603904959765999921
q = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
E = [0, 921236607679211570864216166467199306991920482991453548926609889054857]
P = [482592800651719988993426262536392726879297888720262668746537606981120, 116248709250798397009309261005906122690615470889939240575528316834012]
[3]
 N = 10711144724408188653870700048814715666467829388961259103
 t = -182190763732335119264891837
 s = 98464847731
a = 0
D = -3
m = 10711144724408188653870700048996906430200164508226150941
q = 108781407489405633049073668800034336491428911
E = [0, 2489660786647620227506134750733247607352256895952928906]
P = [6261593906786144703480401668565499931275399497992534195, 4437276709833461171848829160189382483912739838171377763]
[4]
 N = 108781407489405633049073668800034336491428911
 t = -13468146009806815058719
 s = 63833457087
a = 0
D = -3
m = 108781407489405633049087136946044143306487631
q = 1704144071989475656723444491046513
E = [0, 12701025987340230684154462330493739217539929]
P = [95154948987964760905720385251628935798320712, 45446124377540327323524924491870097513121197]
[5]
 N = 1704144071989475656723444491046513
 t = -80303988138755138
 s = 31919516356
a = 0
D = -3
m = 1704144071989475737027432629801652
q = 53388781113819822973117
E = [0, 504348884290128392979784727465578]
P = [1408753602114140152801511490288527, 738133837445217541354522217779544]
[6]
 N = 53388781113819822973117
 t = -225423581059
 s = 456741
a = 0
D = -3
m = 53388781114045246554177
q = 116890712929308397
E = [0, 5744651848998658365641]
P = [40673833999780234528203, 21220479707473867574574]

